一人多個黑警對你或者你身邊嘅人做過嘅事

我先
我個Friend係上水俾啲反黑組打過

以前以為啲差佬好好人
知道依件事之後都開始對警察有所戒備

差佬世界好黑暗

呃左我岀黎又唔俾錢